telegram 教人將whatsapp chat record搬去tg

telegram 萬歲

Move Chat History from Other Apps
• Move your message history from other apps such as WhatsApp and KakaoTalk to Telegram.
• Use the Export Chat function in the other app, then Share the exported file to Telegram (see blog post for detailed instructions).

More Privacy
• Delete not only messages, but also groups you created, secret chats, and call history for all sides, without a trace.

Improved Voice Chats
• Adjust volume for individual participants of a voice chat.
• See active voice chats from your groups at the top of the Call History section.

Improved Music Player
• Tap the artist name in the music player to see tracks by that artist from all your chats.
• Pause and resume songs with a fade effect.
• Press and hold the ‘Next’ and ‘Previous’ buttons to fast-forward or rewind the track.

And More
• Greet new users in one tap with a suggested sticker.
• Enjoy improved TalkBack support.
• Report fake groups or channels impersonating famous people or organizations by opening their Profile > ⋮ > Report.

More about this update:

大家仲唔快d將whatsapp record 搬去telegram!

telegram 成為最大羸家

但有無懶人包

telegram 啱先出教法
懶人包要等下先

幫你推 whatsapp可以摺埋

今日全部熱門話題係GME BNO 太空卡

推唔起

Telegram已成最大贏家

推1

推2

等睇signal打手入黎

雙開

對方冇telegram點搬

唔急, 慢慢推, whatsapp移民計劃係長遠野黎

唔明啲人點解唔用tg

今日轉咗
戇鳩㗎
都唔撚跟時間去返相應位置

有教學

推呀